TBB 女偽人疑似加入傳銷行業亮碧思資料整合

首先，我想賣吓以下廣告。
全港最大反傳銷亮碧思大聯盟Telegram谷上線喇，歡迎撚狗畀料爆料加入

喺前幾日，反傳銷亮碧思大聯盟 Facebook 出現有關 TVB 暗星梁茵Kiko Leung懷疑加入咗亮碧思旗下團隊「Francine」嘅消息，中文名為明昇集團，公司曾多次改名以掩人耳目，實為同一傳銷組織，位於九龍何文田何文田怡安閣15及16號地鋪，本聯盟就以上事件作出詳細分析同埋提出證據。

上圖左上角係梁茵隔離嘅係佢前任男朋友Marshal 駱瑋俊先生，Marshal係傳銷組織Francine職級唔低嘅老千，要爬到咁高可見呃咗非常多人啦!! 就係咁，梁茵就開展咗佢嘅傳銷之路，開展呃朋友入局導致後面有受害者因此自殺同破產。

梁茵一開始由男朋友帶到傳銷公司聽分享「成功大計」，下圖可見梁茵小姐坐喺中間行內人稱為「P仔」，明顯見到梁茵好有心機聽緊其他 41 分享見下圖，行內人稱為「打霧」，你睇佢雙手合實幾真誠咁聽人分享啲事跡，由枱櫈可認出係亮碧思又名Francine嘅傳銷公司。

梁茵另一次參與傳銷公司活動，枱櫈同上一張相一樣，但睇得出衫唔同，唔係同一日。而佢側邊嗰位 Marshal 駱瑋俊先生就係佢前男友，之後梁茵就加盟咗Francine傳銷組織。

從內部流出嘅出席紀錄可見當時，B (橋樑)位嘅Marshal帶左P仔Kiko(梁茵) 同埋 Sky參與活動。即係上線係梁茵前男友，下線係梁茵同Sky 如下圖示。

再爆出嘅紀錄可見Kiko(梁茵)已經由當初P仔，升級為 B (橋樑)，帶新人去公司打霧聽其他成功人士嘅分享，並且成功呃咗下線入局，當中包括Ｙ查= Archer Wong (害到人自殺同破產) 同埋 Franco。證實梁茵不單參與分享會，更加盟傳銷組織﹑入貨﹑拉人頭等等......

下圖圖顯示埋梁茵嘅獨立經銷商編號

亦有多個曾加入Francine嘅知情人士指出，梁茵不但出席分享會做聽眾，之後佢同前男友Marshal出席公司活動時更巡場介紹佢係Marshal女朋友係TVB明星，以騙取信任，引誘人哋加入傳銷組織，當時現場有幾百人。

面對大聯盟嘅指控，6月1日中午梁茵係fb發出聲明指大聯盟「無中生有」﹑「並無合作關係」試圖釐清關係(當時未爆出照片)。

但爆出梁茵與Marshal合照後，6月1日下午梁茵透過一個朋友進入TG群試圖作出「解釋」，展示與梁茵Whatsapp對話錄音，但梁茵第一次改口，從聲明中沒有參與過改為「有次被騙到場，只聽咗一半，半個鐘就走咗」。下圖為梁茵朋友&梁茵Whatsapp截圖證據。

下圖為梁茵朋友稱聲佢只係聽講座聽到一半唔對路就走咗

下圖為梁茵朋友提醒佢事件曝光

但其後群中又爆出多張梁茵出席傳銷組織內部活動嘅相，相中梁茵身穿截然不同嘅衫，可見並非同一日，佢曾經多次出現係傳銷公司內，同聲明以及Whatsapp解釋完全唔吻合，詳細可見下圖。

被爆完相後，6月2日梁茵係Facebook發出律師信如下圖，指獲邀出席「數次」亮碧斯講座，更指出係黃先生邀請 (即係被梁茵呃入局，拉入公司果位Archer Wong)。

實情係黃先生Archer被梁茵邀請出席傳銷分享會，梁茵係律師信中扭曲事實﹑逃避責任，死口唔認自己已加盟傳銷組織去害人，更隻口不提其前男友(傳銷大老千) Marshal駱瑋俊先生同佢嘅關係以及佢哋一齊係公司做過嘅野，反而意圖轉移大家嘅注意去黃先生身上。

由聲明中講嘅「無中生有」，到Whatsapp中出席咗半個鐘就離開，再到律師信中受邀出席數次，梁茵多次前言不對後語，一睇就知係大話連篇，除非係移花接本。

證據確鑿，但梁茵想利用藝人嘅優勢去發聲明﹑出律師信試圖扭曲事實，你知唔知有幾多人因為你呃入傳銷公司嘅Archer同Franco而妻離子散﹑破產﹑被逼到要自殺啊？
身為公眾人物，我哋反傳銷亮碧思大聯盟呼籲梁茵小姐早啲認錯道歉及承認亮碧思旗下團隊「Francine」為建立多年嘅傳銷公司。再同苦主一齊提醒大家小心同遠離傳銷，唔好再俾咁多人受害。

推

who

唔識

幫你推下

黑警無一個是蘑菇的

who?

who？

International Celebrity

國際粉絲...

其實唔係好想知

愛回家係咪做返自己

樓主好有心機
不過唔識邊個

其實依間野賣咩？

傳銷死全家

好似乜都有啲
飲完減肥果啲粉又聽過 乜春能量水又聽過
總之係透過洗腦將啲唔撚值果個價既吹貴十倍黎賣比下線 下線再賣返出去黎賺錢

咁好搵 自己開間搵生意 自己食晒啲佣

邊撚個梁茵？
google完都唔撚識

Push

其實依類公司(唔排除係同一間野換殼) 不過依間算係歷史悠久最出名
依類手法大陸犯法
係香港反而講左n年仲係合法 港式自由市場萬歲

push

大劣一樣大把啦，李錦記醬油家族有個仔咪有份搞依啲生意，仲有個啲陽光工程賣夢想咪仲勁

亮碧思重有人中招？好似廿幾前 出哂名架喎

其實佢呃人前係咪先必要俾人呃？
條ex又食又拎喎

呢啲茄呢啡

係 但係一早收左皮同埋依家就算有都地下化
反而香港政府係電視賣廣告叫人唔好信層壓式吹蕭但係又唔立例

上網查過要做高級會員要比六皮野，不如一班新人自己開間好過

唉屌
仲覺得佢幾靚
原來傳銷妹

暴利依家野 一百個有一個戇鳩你都發過豬頭

推到佢收皮

奀到無人想知

仲有倫敦金

睇你點玩姐
上家將50蚊既貨500蚊賣比你 你又可以1000蚊賣哂比水魚朋友 朋友又可以1500蚊賣撚哂咪大家都係羸家囉
賣唔哂咪破產跳樓囉

國際粉絲聯盟

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

乜水？大媽？

anita 方法演技

咁幫佢買野有無得屌

呢一間係比$5000買貨 再昆鳩其他人買 上一次堂$300有$400
利申有朋友中撚咗招

愛回家佢真係做返自己，貪錢臭雞

Yes，Kiko一向part time做倫敦金，呃左唔少人身家..........中六畢業做金融，你明啦

原來唔係演技嚟，真人都一樣咁cheap

怡安閣依間野一睇就知係呃人啦
門口長期有班MK係度煲煙

Anita

你朋友係咪MK 嚟？
可以買咩貨其實？

核下藝員

2000年代玩到依家
以前係香薰紅酒
而家呢？

推到佢收皮
有冇IG炸

見過晒相中既人,
真心唔明點解仲存在到係世上

天使服務

up

係本色演出

S

好奇，呢個係咩

何啟明都做到褲焗腸啦 有咩唔明？

呢個係咪另類傳銷
見講d野都好似，心態 系統 虛無漂渺既野，一d百搭既心靈雞湯
不過冇下線，唔洗拉人頭，全部呢條友賺晒？

邊位。。。

咱們

係
冇人講

仆街傳銷

嘩 個梁乜撚野咁出名都唔知

其實佢係乜水
梁寬我就識

整容嫁
居然google 唔返佢整容前個樣
咁堅

推 呢條臭閪平行時空到仆街
cctvb偽人真係夠晒垃圾

知唔知
點解通常會夫妻檔做？

因為另一半理念
同你唔同嘅話
行唔到落去

咁當然有另一半都係想揾大錢
但係鞏固理念先係最緊要

佢好似之前訪問講過tbb份糧太少
要靠做保險賺外快

有排fb成日見到梁茵啲浮誇化妝品廣告 唔知係咪都係佢啲product呢

一句講哂
有無閃卡？

嘩 好撚cheap
好心佢啦 我寧願佢釣金龜 好過呃人做傳銷啦

係
話有啲咩瘦身丸 營養液嗰啲fd賣
我問佢點樣賣點樣賺錢 佢就話你跟我上嚟聽吓咪知囉
之後我話你都痴撚線嘅 上咗去仲有得走 之後我就冇理佢

同幣少差唔多

屌你睇佢IG扮撚晒野 喺度同人扮friend
隻死臭雞係咪想呃鳩埋其他TVB姐仔

謝安琪都做過傳銷
呢d傳銷直銷公司玩咗廿幾年，轉個名又一間，轉個行業又一間
健身 美容 瘦身 零售，內容 模式一模一樣
利用既係人既心理，梗有人中
九成有俾維穩費有輸送先冇事
提防係必須，特別係呢期疫情，幫親朋戚友打預防針都好

做倫敦金呀

做得呢樣野你估佢冇咩 TVB姐仔 個價都高d啦

好多支那人做，深圳好多艇仔

傳銷狗!

入行幾年都只是得這些雜碎的機會，正常人都會心灰意冷，Kiko在接受《香港01》訪問時說：「緊係氣餒喇，但我因為脫離咗新人約，所以我有另一份工做金融嘅，係支援我生活，如果我剩係靠TVB份人工係生活唔到囉。

得中六畢業做金融

亞非拉

唔怪得做到咁真

推爆佢

一樣，仲有啲瘦身/減肥機/奶粉/春藥咁囉

條女讀粉官 E+唔知 間野我讀書時代專收垃圾

佢傳銷啲咩
同埋國際粉絲團係咩事

係 但佢地唔會覺被人呃
講明係"必賺"既生意
笑死人

屌你老母 核咩下

愛回家真係冇個好人

梁茵真係唔知佢真名
係愛回家都好似成日叫人買保險

假如條女唔係以呃人為主入去做
咁條女應該訓晒身投資落去
估計佢做雞仲快又獨立自主

pish

其實傳銷一直都有黑警保護先咁成功

推～以前住哩間野個office附近，真喺要吊佢老母！
間垃圾唔知搞咩活動，成日定期一團團大陸人拖着篋過嚟，塞撚住曬條路，搞到次次行過都到行出馬路。好撚憎哩間野！

臭雞嚟，自己做傳銷呃人都可以講到自己係受害者

白茵我就識

明既 賺太多想益下人

拉 關我撚事
擺上fb

可唔可以反埋Brian同Herbalife

乜水黎

real terry:

賤到

都2020年，仲有亮碧思，仲有傳銷

有
我朋友同你講就係講你放心喎 愛回家嗰個都有做啦唔會係咩衰嘢

湯怡個家姐好似都賣緊啲唔知咩保健品，都似係啲層壓式推銷果類

套西裝好撚柒

大把藝人係咁

上面啲相好似劇照

傳銷一定要死 佢地以為自己呃緊既剩係人既錢 其實好多人連自己既家庭都賠埋 成班正仆街 可以點樣搞鳩佢地?

仆街真係有樣睇

又一隻臭雞

傳銷狗死全家 害人害物 垃圾職業

我都覺造型都一樣

咱們 究竟呢兩個字廣東話要點讀

點解會認得出佢好勁
你講完都唔知乜水黎，竟然仲有後援會

臭雞都只係一隻臭雞，推

wfc 又要貪又要蠢, 唔呃你呃邊個呀

亮碧思死全家

一睇就笑左
真係唔讀書好丟架

好多人問，Brian ,點解你⋯⋯⋯⋯

垃圾暗星都玩呃人傳銷

btw第一次聽佢個名
係咪係垃圾大台撈唔掂？

核下藝員 字都唔識多隻

姐係做番Anita

唔怪得啲大粒野買架麥拿倫易到好似買架模型車咁簡單
之前爭啲俾個frd呃左入去

依家興旅遊傳銷
LB 都好似有二十年了, out 到爆

可能想寫「轄下」但唔識寫又唔google
不過呢啲一般唔係寫「旗下」咩？

最右邊幾靚有冇ig

推 呢間野真係害人不淺
搞散幾多頭家

百貨應百客，夠淫已經足夠
幫襯佢嘅人，話知佢有冇腦
脷伸想屌，對腳好撚正

愛回家班垃圾真係冇個正常

間野咁撚多年都未死仍然一堆人中招

同老蕭差唔多

又多藍絲 劇情又on 9
睇果個都忽上腦

我想問賣marykay係咪都係呃人？

唔識 但我會讀”榨門”

佢肯俾我扑,我做佢下線又點話

好多藝人都做傳銷，唔意外wo

屌你地碌到第七版都未有一張高清正面圖 不如去圖書館傾啦

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

真係撈金融個班會直接講做咩角色，係得啲7頭先會話自己做金融，其實乜都唔識牌都冇。

雖真係係唔識佢乜水
但傳銷就啲橋唔怕舊，永遠都有水魚呃。毫無經濟貢獻，直接啲講咪就係呃人錢做扑街。

怡安閣依間野係由朝到晚都係咁多mk係門口

傳銷狗

梁茵國際....尷唔尷尬

其實做金融個term好撚柒
金融層面闊撚到

TLDR ,但都會推一推

成日經過旺角亞皆老街同窩打老道個轉角位，有間野又係整到懶富麗堂皇，門口成日有班煙剷著到身光頸靚，鋪頭前成日有d靚車

有無人知間野係咪都搞傳銷

個名由ANITA變左愛回家臭雞

曱甴著老西唔會變人上人

屌好撚憎呢間嘢日日運幾車鄉下大陸佬大陸婆落黎開工著到成隻雀咁以為自己成功人士 周圍街坊落街就要見到佢地圍埋一堆食煙又嘈

我由負債400萬，到而家有超過4000萬營業額

想知了解，click下面條link

有個免費30分鐘既課程送比你

應該就係講緊呢間

Google過個地址完全無result
用亮碧思去search又出銅鑼灣
巴打解左我多年迷思

印象中連招牌都無 做左成十年都有

anita 對腳好撚正

威龍潘金蓮

右邊條友個樣奸到出汁

怡安閣地舖嗰間傳銷門口出面經常有大量蝗圍堆煲煙吹水，又開晒喼執貨

唔係藍屍個d俾人踢走哂

完全唔知乜水
但照推

陳C恩?

條女唔錯
晒咗

臭雞推到佢仆街

乜水

係🤣 同「團隊」 share lor

已知咩事

幾張相就係證據

咁多皺紋救命

條女唔差架..點解唔做雞呢?

成班垃撚圾

連登啲愛回家fans好撚惡

ANITA

出黎做雞都好過做呢d

拎佢做生招牌架
人哋啱啱入去做都知佢有份

就咁睇個廣告就知佢冇乜墨水 見佢係咁重複
以為好有道理 話咩網絡係大趨勢 鬼唔知咩

Google map見到哂

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

傳銷狗正仆街

唔識乜柒梁茵
總之傳銷狗死全家

仲有ENG
旗下一堆傳銷（hkue/ Cosmo )etc

蘋果搵隻傳銷狗回應未

傳銷狗真係唔熟唔食

有人拉人㗎

其實有咩方法可以拉到佢地

條女住粉嶺昌盛苑 中學讀band3武館 粉嶺官立中學利申識佢

入面好多5毛

條女小學已經字都唔識多隻 中三就入垃圾tbb做嘢

做呢啲濕鳩層壓同呃呀婆官材本冇分別反而想知邊啲on9會買佢地啲所謂名牌product

傳銷呢行點解呃咁多都仲有人差隻腳入去

中三

有人信呢間唔係傅銷

好想屌

蘋果幾撚時跟進下

推到佢出嚟回應

傳乜撚銷,
層壓式推銷

健康食品,春藥都有
但起碼係市價十倍

全間公司都係靠發展下線食佣
要比錢入貨升title

通常呢啲好想搵錢但又無讀書無本錢無知識就會中傳銷

呢條女倫敦金、傳銷，唔低賤唔做
屋邨妹出身就係咁

咁折墮嘅嘢都做得出
蘋果做嘢未

Francine 公司員工月入幾萬 輕鬆上樓

其實個間傳銷公司Francine 一個水$5000都幾爽皮

傳銷雞/鴨ig特徵 峻弦天台bbq

anway係咪都係傳銷?

好多都係呃人呃到幾千萬身家

條女暪住男友出去搵老闆包架，
不過真係好撚蠢
去完男方屋企叫老闆車黎接走
男方睇到哂，勁大頂綠帽慘慘豬
樓主pin this

LB 玩咗咁多年都仲有人中招 ?

出律師信笑撚死我

??

人地國際大明星黎 有國際fans club

幫朋友推
佢哋係3層Carrie>Liselle>沈子祺，害咗我好多朋友，好多人都係啱啱畢業😔

做到上線係咪真係呃到人好多錢

西裝只係低下階層的衣著

我朋友俾人呃左5400可以點幫佢
貨都冇拎到

On9佢地果啲MK西裝 $1000有找一套，點著都柒
正宗西裝去WW Chan造套西裝$20000up

入TG群有手足會幫你

好似IT狗

傳銷加之吻

5400好少，入面個個都會瘋狂逼你再俾錢

Pish

年年都有畢業出黎跟住無野做既後生仔衰on9囉
仲有佢地target轉左去班強國蝗蟲度，水魚呃極唔怕無

我真係未做過一盤'生意'係做到鬼鬼祟祟

推。最撚僧d銷傳狗 死全家啦

東張西望播唔播呀

條女幾正，有無J圖

831

做雞姐

蘋果竟然唔做嘢

其實如果正經生意點解一定要落佢個場度傾？

可惜呀，幾靚女㗎佢

中六grad，唔做保險/倫敦金/傳銷 搵唔到大錢
條臭雞睇佢個死款都好港好大使，叫佢正經做份文員工10-12K一個月，邊夠佢使？

西裝係外國人著先襯得起 而家行出街見到啲地產痴金融狗著西裝扮專業人士 好心啦你地係騙子呃9人就叻

外國人都唔一定著得好睇

好多藍屍比人呃鳩左，如果入TG群要小心，可能受害人藍多過黃，唔好表露身份
希望手足退到單，藍屍快破產

其實anita唔差, 竟然做傳銷

靚女好多行業都好撈，搵大錢就難，但做下公關類，見人嘅都搵到食，唔使偷呃拐騙咁折墮

做傳銷梗係要帶老母啦 open董事長

Hi 各位Mon post 亮狗，pish

有個問題，617章告唔入佢地？定無人告

雖然講唔出d咩大道理，但我覺得非常之有親切感

屌你肥佬黎唔撚理

蘋果去撚左邊

歐冬team收咗皮未？

撞

內容全部都好啱，但出至傳銷狗把口就全部歪理

佢地好識用成功之道，心態概念去包裝成個傳銷騙局 好熟悉咩叫人性

係咪要send過去先處理

所以先咁多人中

傳銷mk妹要下海了

幾錢q?
洗唔洗$62569

ig : venus_kwy
5989 1336，讀中大 public healt
KWOK, Weng Ian 郭詠欣

傳銷，中大，性感，佛學…………好困惑呀。

全港最大反傳銷亮碧思大聯盟Telegram谷上線喇，歡迎撚狗畀料爆料加入

係 都係On9

其實呢間野咁樣呃人法，點解蘋果都唔做野？
係唔係收左錢？

係，傳媒要覺得爆先夠做